講真tvb而家拍套無頭東宮級數嘅劇 你睇唔睇

不了

不了
拍選戰諷刺政治就可能睇下

拍下戀愛自游式咁樣就睇

樓主係實體雞 - 自動留名勿回覆

其實套劇係陳妙英做得好先好睇

唔睇

真
一個carry

至少都拍套大冬瓜黎j下先啦

我大個左翻睇左一次發現其實呢套戲勁多bug
其實真係靠陳妙瑛一個撐起套劇
你不如話陳妙瑛出山拍劇睇唔睇好過

如果計返當時既水平
套劇只係可以講為 不過不失
未去到好好睇水平

不了

唔會再睇tvb